手機就嚟冇電，等唔到若驊BB放工

律政現場有冇人肯借尿袋畀我？

利申：毒撚
唔敢開聲問

若驊 BB 請你快啲出嚟啦，好冇？

Iphone?

唔係呀，我係用Type C 線㗎

Bye

見到你周圍借

單拖，冇朋友

唔想走先呀，仲想留

恭喜借線成功